メモ

設定するPATH
HR_PATH  gitリポジトリのpath
HR_DATA_PATH データ置き場(前走追加にHR_data_2014_20160904_cleaned.csvを使う）
HR_TRAIN_RESULT_PATH（学習結果置き場）

HR_DATA_PATH/predict_result/以下に予測勝率付きのcsvを吐き出す

os.path.join(HR_PATH,"workspace/maruo/scraping/netkeiba/run/output/")にスクレイピングしたやつ置く
↓
python calc_return.py bet_min_risk WIN 2016小倉01 1 という感じで小倉01の1レースについて勝率予測と比率計算